[I/A] PES Mobile 2019 討論貼 (109) 歡迎大量新手加入！

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

靚仔留名

基本上而家係紫波玩晒，反而碧咸呢啲經典冇咩機會出到場

曼聯元老>現役

咸爺踢法似我

你走啦屌

有無勁銀推介？

點樣45度波追人斬入去？

through ball斬？

有無得自己較左旋/右旋

好似d技斬出黎唔一樣

pvp

Go

旋就冇 只可以講熟能生巧

改左名？

搵隻快翼慢慢試 好似泥馬

go

個app冇彈出嚟

Go?

B team?

破我大巴陣

again

吊牙 有聖保羅pool 木有柏圖

廢蘭尼?

PVP

630457876

+了 我紫百合

你個罰球勁到

LM

PVP? 連狗個通知又壞左

032545997

食緊飯冇睇 go？

Ok we go
032545997

wai巴咁早

奧巴美揚遇上碧基

唔泊大巴了

尼馬，奧巴，包皮
班老屎忽冇性

刷sim算

早場me醒神wor
送咁多角俾me

同我打

等我5min

老馬
今場先似樣
go

差啲12碼

咁都頂入又剷唔到你

有電話入當你和

u走場當u和算
沙拿果chor 左咩

走場可恥

紅色力度chok下靚到

見到靚ball

仲嚟唔嚟？

早場gogo
咪走場

Go 032545997

dollar
go

一次都過唔到

痴線搶錢咁搶

瘋狂迫搶上哂力

on9今場我未傳你就產定果個位又中wor
叉電

因為早場我仲精神

你一次都扭唔過我

夜場再黎

想同u玩，但得反8巴仙電

GO
比多次機會你扭過我

gif binc

叉定電

而家u愛上無啦啦食黃

有時收唔到照剷爆u

我發現要頭一下fake過你biggay，你就喺後面食塵

欣賞你既扭波係一種享受

矛到

所以調好晒位招呼u

牛巴有品味

係咪咁扭得呀，想試試

東華巴d扭ball次次一過幾好好j的

有過到一兩個咩

好想學扭波

好彩平時跟VVD學單守美斯

go
adriano today sure win

成日轉轉下畀人的走粒波

gun

Yes sure win

屌奶星以後唔用阿袓

Go未

都話左好難用，仲要單箭

阿祖安奴我擺一堆bug球傳球手都喂唔掂佢
佢同so9唔同類型

佢動作反應好慢

我邀左

我全部legend爆level

老屎忽

嗰啲罰球食糊位

好難用

壓迫得太勁都犯規

老seafood

wai巴中間2件搶截痴線的
你係邊路搞佢

美斯神

渣嫁
扭開佢麻

佢隻隻狀態A

你上腳太多，扭過一，兩個傳就空哂

032545997
welcum 渣波

A 狀態丫

嗰下硬爆落去，biggay慢。有機會爆過佢

Biggay都好狀態嫁

Biggay守包皮

Fp biggay其實ok，普通版就不了

Kante定摩迪好啲？
依家4231係普巴搭kante，點排好啲？

你召喚佢傾緊電話

摩迪kante，普巴推上amf

咁美斯擺邊？頂史達寧？

Cf牙朗lmf，美斯打攻中=垃圾

隻羊柒到

Go
比多次機會佢

媽

你睇下我隻巴迪高同阿祖幾大分別

唔信
last

go lor

go?

阿祖安奴神級施丹轉身收死kahn

仲勁過Emily 尼維特遠射

呢下叫告魯夫傳身

我尼維特個射程仲遠啲
仲有幾條友夾住我bo

again?

月兔淪為公廁

屌你尼馬識瞬間移動

好喜歡她

wai巴而家甩左會偷反傳慢d都

同囡囡傾

識漂移既

快點漂移me

p多場？
如果我贏你就唔可以再追擊我地一班金融才俊

花生

作為公務員食花生

點解對我無呢啲表現

好嬲
平時幫公公婆婆投資 等佢地有啲閒錢飲茶去旅行
但成日俾人喺網上抹黑

係時候要幫投資倫敦金了

牛屍炒股炒到曉飛
高登財經台連我都唔識你地真係好打極有限

月兔撈咩

直銷

有時要北上受訓，你o唔ok？

有冇介紹
小妹唔想成日依靠男人為生

港股遠離最好，唔好貪邊便
轉美股尻買都得
美股大把big name 唔洗用腦

劃線炒期食格仔個d就算尻數

雖然唔明香
但好像好厲害的樣子喔 go

Ok go

唔識買
淨係入咗啲5號仔

Hehe again?

go lo diu

和ball
again？

0封

我知咩事喇

Lag 機加成

Ok last then sleep

兔巴個奧雲屈g

4CB 3dmf ,4312睇你點跑

大巴牛

新陣

綠箭

中間塞撚哂車

初黎報到🤗

而家新手個個都成4000戰力

Ok go then sleep

無夜場

U go ?

Go lo

報到要pvp

等緊你

我好渣
042729624

錯id？add me
664943454

慘和

咁都俾u追和

打錯左042709624

佢啲角球好可恥

Wai巴又恰新手

Go得

都話好渣

咁又唔算

Wai巴痴線佬黎的
呢度個個巴打都好友善

得閒就加我 需要訓練

Ok丫

你地打場先？

恰新手可恥
Go

我同你打場先?

Set 左條team對付佢
一會同u打

go LA

Go la

成功

左一半

咩team

另外個一半呢

上半場諗住領先2粒咁都俾你偷g
Go

上半場領先
下半場cup

成功需苦幹

負6到u
角球又中柱又神救

me反擊超快的

全場禁diu u
U揀ball 踢淨係玩下半場

巴打玩場？

add me then go

呢條team有無難攻d

等你攻到無力，輕鬆爆過u biggay

Added

呢個新哥狗好龜無乜攻勢

死守team放我攻好pk

Me好友善的

又輸

大家有得入下ball 咪幾好

兩場都同一比數

U打多d練下守就ok
Wai咁照顧新手
平時我地個個被屠的

Last 訓？

👌last比你屠。眼訓

我努力 總有1日打贏你地

加油

屌，咁都唔入

眼訓早d訓啦
聽日抽

Me幾球過左u回後

Super

唔要尼馬？

今晚PvP

B silva 都幾好用
打amf 勁過美斯又快

手動Season 打70
白波比電腦屈到仆街
要用d bug級幼幼落埸先冇咁多script

個白波cb個樣

呢個好勁的

Daddy 愛回家，番車仔喇

手動太累了吧

番工唔打機會恰眼訓

而家d邊路頭鎚太bug
落底反cup就goal
落底：將對家成條防線拉後
反cup後兩步:對家成條防線向前，遠柱球員空哂突入goal

扮工掛sim一流

唔係咁易嫁

係咪即係咁？

Yes 好冇技巧

呢d位遠距離罰球斬埋去又係送分

點劃唔講住 , bug 黎

有種畫法一定頂到

又中阿朗

pvp?

番工law

我個隻仲係CF

我發現joao 字頭game入面都好實用

CF版rating 高左1

我都中左，兩分別好大嗎？

5條煙

有著「瑞士美斯」之稱的利物浦前鋒沙基利和阿仙奴中場薩卡領銜入選。6月6日，瑞士將在歐國聯4強中對陣C.朗拿度領銜的葡萄牙隊。

身高一樣？

牙朗登基

傻西卡利祖都四隻

無野好換球霸嘥我位

巴利都4隻

全盛時期可以有幾多個國家美斯

online冇見過人用佢
橙橙橙

係喎
真心好耐無見過加里夫百利

2018最強rwf

打返左閘有無得諗

我仲用緊猴王

減到80幾速已經冇人想用佢
沒有牙朗 我們更想一個團隊

上年好屈，巴利落底斬比牙朗= 1-0

一陣同你打

ddg

全部守唔到

Pvp

仲唔睇穿你

要做野 要今晚先打到

今晚等你

Ok let’s go 032535997

Invite me

邀咗

6點半後 PvP
965274103

媽比人炒2:0

變陣失敗

熱血足球

我要試多次
比多次機會我

Gun

iOS 公廁

呢個陣冇咩form

Giménez幾勁

馬會果隻? 賣飛佛中堅
係衰矮左D

話u痴線佬真係無錯
中多一個c7又可以換正野

係咪暗改左
舊年派膠派到傻
又比奧巴爆

而家都可以，cf,lwf無關係

is

球員的狀態是k社決定的，而玩家的狀態是自己決定的。💪🔥 🥇

K社要做你點都頂唔到

買左ajax 4213

圖

馬體會442是最好的

垃圾飛機文？

大家覺得今次隻so9勁定之後果隻勁d

西蒙尼442應該點組織 ？點玩？
覺得好難用，成日輸

Any Pvp?

出黎屌打手動電腦season
防守陣搭2dmf 會冇咁易穿

蝗拼

Go lol

出錯閘

Ajax 都將好

速成

打電腦算 次次都輸

12m咪贏

Ok find me

同你打又係中出我

No la
me 會就住
lets go

因為依度冇乜新手

得我係新手

+1

oldseafood

打場就知

咁多coins

入波唔難呢

你讓我姐 唔讓應該主其他了

牛巴恰新手可恥

siu莓是新手

any pvp?

gogo

快呢

不過寧願咁輸都好過俾人扭

扭波太慢

Again?

不了

牛積士

媽，我唔制丫

抵啦 話我係公廁

阿積士個陣都幾好玩
好過santos

成個女人咁記仇

VVD 紅

我真絲

Sane 真係好廢

Go last then 洗碗

邊個同我pop
042709604

Go
032545997

U 錯ID

加左 等你

我係042709624先岩

GO

想知紫波有無時限性的

100日

Up to 2020

逼害

622603932 新手pvp

同joe 冇得go

同你玩場 訓

我覺得隊波 差咁d野咁

c羅b害禾

me 042709624

牛清4213唔出bug級直線amf

同兔試過silva x kroos
覺得隊波差咁一個人咁
差一個博腳造波

暫時最勁的

add me

VVD大戰koulibaily
洗白白

VVD x koulibaily

小弟係新手，請各位師兄指點一下
人點排？用咩陣？

悶到\
again

大家覺得今次隻feature so9勁定之前果隻勁d

靚仔

新一定勁過舊

4213 not a good form
阿積士例外

咁我啲人適合用咩陣？433？
正選點排好？

Network 幾好
好順

Messi x 斜恩442 施蒙尼
抽到奧巴先432

黎多次

好多射晒岀去

c7 ho on9

無限挑戰

泰奧雲2019牙朗最傳球手

送都射到傻仔咁

玩場？

Sleep 了u find other bro
They sm

阿積士個陣ts 99再加大少少應該好勁

正前要用福頂住先

Kante 個位其實最好係modRic

韋拉唔好再吹奏
佢成日跑得太前，腳頭又唔準
用馬迪 x kante 好過韋拉

kante = 細粒版韋拉
所以韋拉唔可以同kante同埸

yes
法比勁好多🤙

go？

邊位巴打

三球頂贏你

美斯頂波

仲諗住打12碼 終於有次贏你

again？

好

Thanos end game

End game team

now ok? 622603932 me新手

Wa new ac
032545997

你爆咗好友名單

anyone pvp now

泰奧雲=麥泰來
牙朗=小志強

施蒙尼個陣唔用得防守陣，要轉進攻form

整天在射飛機

Lag 機就會射飛機✈️

皇馬拉膠

皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯 反擊前隊友基斯坦奴朗拿度，指皇馬隊內所有人非常團結，又指球隊即使失去C朗都能繼續取得勝利。

恰完新手又打飛機

牛屍=lkk=虐菜小王子

Can try try
working no wifi

Ozil x pogba

尋晚又話玩

6:30 PVP
965274103

me date you
6:30 finish work

好
等俾你屠

再gun

新手 pvp 622603932

咁都輸

門神

渣嫁，出逗住中埸=不敗

ddg b害禾

Ddg一時派膠 一時又神龍

打得

剷到訓低

專登剷佢 食黃都好過比你入波

好冇品
夠膽p多場

第一次見

玩？

11點後

pvp 1場

知我利害未

係禁區次次射都入
好屈 下次見你入禁區瘋狂剷你

你咪一樣
messi咁遠都入
前兩場兩球角球

唔係fp messi fail

Messi = 最後一粒石

Ok last me 睇完tvb

媽，洗碗喇

p

4 mins later?
siming

ok go

訓了

冇左球霸牙朗好似仲勁

again?
try try

奧巴跑跑下向後跑
怪怪地咁again try try

go
use owen/jeuss la

Bug lv 自帶skill move
我覺得Jesus 走位關server事

u潛水

Sane 頭鎚=牙朗頭鎚
牙朗終於有繼任人

Go last then bath

紅左sane

救左12碼
So9再入波先
精神勝利

u中左2次柱無運

運氣都係足球既一部分

ok

ok next

btw sane game入面睇落好高

刷左7日sim 抽極都抽唔到馬圖斯 成個pool得馬圖斯未有 追到岩先最後一抽 終於中左好感動

兩邊d射術
笑死人

力做細ball

u同wai巴玩？

仲黎唔黎

我打多埸訓

兩埸 兩邊加埋都係3粒

打2場得3球

server 唔俾u贏

一開始基沙文 小禁區 極近距離中柱

你中2下柱me1下

不過3場都左高ball入u洗咪換下後面

訓左未

go lo

今日未豬過
中出u

美c痴線

下半場放晒水

神鋒
神助攻
神龍
神入球機

終於有人接到我d射半單刀波

刷左好多角過唔過引

禁屌 u

一到半夜牛巴就會係咁叫春

go la

頭先我用legend陣玩下
佢贏咗好興奮

又有飛機文

Me is 人類最後防線希望
成功抵擋月兔入侵地球

依卡迪真係被低估
又比我搵到隻神鋒

係
記得要場場用

佢係第一個射入我傳既單刀窩利

罰球變12m

黑哨好彩絕和

咁都俾u和到

last

u 1射玩野
卡路士場場食黃咩玩法

守得好好呢我中間兩隻截到你好多球

其實你卡路士場場俾me咁叠馬法夠唔夠氣

夠呀，用到尾都仲有氣其實你用埋啲suso，馬斯查蘭奴係咪玩野

中間成日截晒me
suso 都夠u卡路士用超技術
見2個a咪用下
無美c無vidal呀

轉下人都無咁悶

抽啦vidal堅勁，fp messi突破天際完

巴塞pool 中影帝 alba 重覆so9
u好耐無用lkk

小左尻射，轉玩下組織

中左美c轉行
想當年u lkk 屈頭屈角到

聽日更新完美斯可能失靈

見到愛sir 3412 都知輸左半

今日送米蘭雙雄

屌你啱啱4分 差一分就有80金

屌佢打到一半死game 3:1
仲計我輸
CLS

維護

果陣先9:40

早一兩日玩咪乜事都冇

你on9先日日玩

流定堅呀?

100金都係8蚊，豪俾佢喇

印象中，米蘭，國米的legend唔多，仲要分開送
一係有新legend
一係加現役球員

上星期講左....不過唔知係咩....FP 定 呢盡 ....

又話11點

想要馬隊

古烈治應該點用？

J

今晚玩

疤迷先on9
隊波太柒要扮紫百合球迷

巴迪高踢到斷腳先去羅馬奪冠未出世？

好少睇意甲西甲
太多假波

意甲以前好正 仲有全明星賽

有冇清知點解？

AN 機有更新apps
王子做封面

18000 coins 有冇得套現番

Kaka
milito

但通常如果出新都會講定

又意甲好似fp都無？

岩岩個week個呢盡已經italy,又italy...btw似未po晒...

又打意假tour

歐聯決賽fp

黑波son要來了

等咗兩年 歐聯pool終於返嚟 好感動

不過冇得清pool咁解

有返版權？

Fp only

On lun 9
登入送totti
之前用成200萬gp 清pool為咩
利申唔係我

托迪變公廁 定係出第二隻版本

又唔見佢送Gerrard

下個post 名： 登入有公廁托迪

Totti 喺game入面咁垃圾，送比你都係擺
改返速度快啲就有用

算係咁啦 pes2018嗰陣啱啱冇咗版權直情提都冇提過 唔好話出pool 好小氣

姐係一陣登入就有

我無抽中過托迪

留名睇reddit出一堆totti review話佢classic no10 唔識跑又慢又盛

垃圾嚟，我有max lv可唔可以換第二隻

想中但唔中，咁岩升緊食螺絲🔩

我升撚爆你先送
係咪代表下年無版權

係，打ss太慢，打amf又企喺度。
唯一可取bug級直線

有次打活動playing in believe，1～2抽中左

但都覺得on9，0成本0運氣就送totti

打最前 cf or ss 過80分鐘仲叫有氣>>>>>>amf

真心on9，2週年比人任揀一隻廢老都唔過份啦

根本冇版權都可以出歐聯pool，上年唔出正仆街

Same

又係時候美心借wifi

This Agent can help sign the following 10 Legends: ZICO, F. BARESI, G. BATISTUTA, F. TOTTI, J. ZANETTI, A. DEL PIERO, DIDA, W. SAMUEL, E. CAMBIASSO and C. ABBIATI.

konami收埋最多意甲球星

當年咸爺Classic 10 我用到好勁的

更新幾多mb

我自動更新左

上年有兩野十連抽送

Totti做埋封面係咪會暗改

手機pes.係咪又要等到1/3季先有得玩2020

應該唔會，細哨都係咁廢

3r pool應該大改前會出

細哨廢係正常 係巴閪踢10號位amf 食撚晒屎

古天奴

冇大哨，軍刀，偉利，大恩......

斷估又係12月中

簡拿華路都未出

我求下k社班仆街 一個教練可以有幾個陣式唔能想練咁多

入得？

未

未，但更新得
Lunch 星期4=Maxim , mc don

更新緊

去商場借wi fi

兩部機無問題

原來美心有wifi

期待黑波son多啲

美心, mc don
希慎
Pacific cofee

可能都係金

仲有黑波門將兼教練

金升黑

番屋企好個廣東話旁述聽下咩料先
平時聽開羅納爾多打門

如果係，k社真係搞尻佢不過長期狀態C/D都難搞

Youtube 話升左

Youtube嗰啲片都係尻估

唔會有陣柒味咩

氣氛黎講，偉大祖國 係得沙特，西班牙🇪🇸拍得住佢

我一早聽哂咁多個旁白

日本🇯🇵就悶既
但有種初戀既感覺

聽開廣東話試過日文講得悶啲

日文真心悶
廣東話都比較多冷埸

咩話夠刺激

車路士近幾年柒下柒下咁 成績又幾好
英超冠軍：2014/15、2016/17
歐霸冠軍：2012/13、2018/19
歐聯冠軍 : 2011/12

親切啲嘛，想keyman講多啲，伍家謙好撚柒

好多時因為掛著打電話而失咗個波

沙特係咪喪尻叫嗰啲？

GoalgoalgoalgoalgoalgoalgoLgogoalgoal

係好多失波都係掛住玩電話而失嫁

一樣都係唔知up乜

重要時候醒一兩場就夠

VASCO DA GAMA 有比加超

呢位球員就好似漆黑中嘅螢火蟲咁

仲要等兩個半鐘

屌原來未入得 早知唔更新住
嘥晒啲數據

2gb gg

而家通常都早開半粒鐘

sonim phone
有人用嫁咩

全球最堅固三防4G智慧型手機 Sonim XP7新品發布

我係日本用data card更新

2gb wor 大佬

張卡無限數據

日本酒店冇wifi咩

我一落機即刻更新

Game of the day

入得！

未?

估計係季尾更新
Son變黑波，不過有金波版既唔會自動變黑

我儲埋啲牙朗有用喇

K社又暗改

今日照舊4點入得？

入得 仆街又係意大利

黑波son !
不過fp

一金一銀 不如唔好送 屌你老母

Son

中左寫輪眼

終於有黑

an機係咪唔入得？
已重裝

好撚葡萄

屌爆k社個西 連抽三隻洛利斯 依家抽波聽到閃電聲都好撚驚

禾刀系

一係唔中一中中2隻 son 2隻vvd

而加有冇首抽刷

呢2隻沙拿有咩分別

無閃電就係1/2機會中son

托迪呢

Dida

米蘭雙雄，只係普通scout

屌爆k社個西

2周年一個新legend都冇

屌

37面同64面

諗住son就係LWF fp最後一塊拼圖 褲都除埋 跟手你比3隻洛利斯我屌你老母！！

中bug

唔中孫興民

中左Lucas 同大力臣

灰到呢
3隻都廢到仆街

唔中vvd

3隻洛利斯換你地是但一隻 deal?

3隻同樣換唔到另一隻咩？

同問
我係日本驚有出入

哭泣聲絕無意義

熱刺pool都係唔抽算 好易中伏

300pool卷

1年1度final pool
而家都唔抽
下個星萬唔洗抽喇

我仲未抽
但有預感會中孫興民

我只係想要fp

唔會啦

今日個post個個都好灰

盡力了

有冇人知face update咗邊啲球員？

可以威返一個禮拜

Fp mane 做哂識埋扭波

傳波波追人

又嚟

下個禮拜又廢返架啦

我隊fp勁唔勁

轉季嘅話會更新

Cls ali 大腳直飛過半埸100%到腳

出現了

拎埋歐聯佢

牛吹

話說totti呢？

300pool入面law
咁大隻都睇唔到

唔係送咩

唔送好過送

得幾百mb更新 邊到成gb

牛佬講野加大5倍差唔多啦

An 機打左patch既會更新唔到，要用返原裝個檔再更新先得

更新完 入到去望兩望又可以熄

FP唔敢再抽，好驚中重覆

孫興民都唔抽

佢出d架仔 黑波我就抽啦

熱刺pool冇邊隻想追

唉

抽左一下阿里 都係收手算

孫興民喎

有隻爆級金波都係倉務文員

你追喇，成日望佢上黑俾你望到

準備開po啦

我其實想要個list，目前淨係知son個樣更新咗

@牛
@emily

Taa 廢撚到。。。。米拿都唔方勁得去邊

Before

After

又話送Totti 9衝返去更新 咩都冇喎

啲走位同扭波好咗

我更到

fake news都信

d更新咁19,可能今晚都推唔爆
中左咩

得40金
我仲未抽
成個星期無咩點玩
今晚先解感
有預感中sonx3

032535997

今日個server 太多人

嚇死人

哼打和都唔得 趕盡殺絕

咁都撞到btw你踢到好似MMA咁

又可以等下一個pool

打和我冇coin

嬲你呀 搞到我呢場要攞3分

唔關我事,影帝太勁

啲比賽踢哂 都唔知仲有咩好出

個個黑波都c，出咩都一樣

有閃電，以為又牙朗，點知係矮仔中堅

冇閃電

第二個連登仔中son

又清pool
依家有45粒legend
應該冇人多過我

夜啲先挑你機要做野

今次追乜？

baresi del piero dida zanetti cambiasso

抽咗我250粒

用左10萬中baresi，再用35萬，nothing

竟然爭咁多隻

佢好似仲差LB Carlos

最強lb

3抽 1阿甲仔 2文尼 3兒子
中晒想要既野

差carlos rush 星囝 3粒不知名黑波 abbiati salas zamorano

應該唔抽了
除非k社放佢地入同一個pool

剩幾多GP？

2.5m

仲有冇刷gp方法

仲夠你清多個pool
繼續刷sim

想要
今星期k社hea到得3個黑ball a，全c咁濟
pvp應該個個c7美c尼馬

唔會再抽了
冇理由為咗1兩粒legend清pool

A/B金波都夠做你

你玩金ball先算啦
場場美c c7

岩
用埋d咁屈既
我仲用緊保連奴 華迪

啤巴準備

咪就係，啤巴就識玩啦

今期用son

華dee我都有用。後備殺手

4312巴開po

仲有中咩
無抽利記？

4312準備

今晚就出半隊金波虐u

中神軒，韋拿老母

睇過
大把金ball，馬c查suso

召喚啤巴